有咩辦法解決皮膚痕？

每逢呢d天氣個身就會好痕 特別沖熱水涼個陣 痕到一路沖一路R 仲會R到紅曬

太dry?

我都煩緊,皮膚敏感
凍就無咁痕,希望365都咁凍
唔好熱呀

治敏速

買呢支野沖涼，醫生介紹

唔好沖咁熱

沖凍水涼

唔好沖太熱既水

上面講沖涼液都好有影響，揀啲無化學成份試下轉
排會唔會有改善
同埋做好保濕都會有幫助，一日搭兩次潤膚上身上面，又係睇下有無改善囉